一人一個愛香港嘅理由

如果移唔到民就要靠呢啲理由生存落去

我先：生於斯長於斯

唔好掛住負皮，留言下

土生土長香港人既屋企

皮已正

仲有冇其他理由

屌，冇人有其他理由

無地震

有本心當自己地方咪愛

嗰啲當香港係condom賺完錢就散咪唔愛囉

講咁多做咩

投訴之都

廣東話

腸粉燒賣

工作時間世界第一長
最鍾意返工

因為你係香港人？

推

得咁多？仲有冇

我哋係一等公民
（獨立或者自治之後）

工時長到可以當公司係屋企
層樓升幅係人工升幅幾倍
歐美嘅物價台灣嘅人工

香港返工夠晒方便

因為樓價低 人均住面積大 工時短 人工好高 政府愛民 機會處處 人好熱情好有笑容 教育制度又係世界第一 社會和諧穩定

間屋嘅大細可以半個鐘打掃完 好撚方便

心中富有

香港人自私短視為利益出賣香港又唔團結
香港政府無撚用全部官都舔共無廉恥
日撚日都成街大陸人影響生活無撚人理

我仲有咩愛呢度既理由? 你講丫??

屌，差唔多全撚部都係諷刺

鬼唔知咩，如果走唔到咁點，見到舊屎都要笑撚住食㗎啦。

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)